amazon 買物資，俾海關扣貨

點算

冇畀黑警扮送貨員拉你已經執到

你一次過買好多？

呢句真

唔係文具驚西咩

佢係開箱驗咋 唔係扣關
有巴打買左文具都係開箱驗完就過到關

有電 淨係可以寄船

冇錯

呢招真係狗

由鳩佢查囉 我買d野返黎賣 食人血饅頭唔得呀？

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

如果買某類物資會引喬裝狗上門，調返轉諗，有人立心不良，網購物資引狗，組隊伏佢咪好危險